收到林鄭劇本!!

林鄭用反蒙面法分化勇武同和理非，甚至勇武退場
點知有意外收獲，連和理非都退場
依家林鄭開香檳慶祝緊

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

連鋪頭都好似外國7點閂門，成功攬炒